(番唔倒學)九龍法國醫院腸胃林朗昕/盧靄珊?食左pancreatin好似好d

你睇左邊個？有冇一般水平？想搵其中一個檢查清楚

另外有冇性價比高腸胃科介紹？

如想tg,請最好係到通知我先,因為tg係第部手機
私chat好d,gp易亂

25歲胖男不能上學，8年未能確診

症狀

主要症狀
脂肪消化不良：平日只攝取少量脂肪，因為如攝取的脂肪量如一般人，會不斷放屁、大便變軟爛。
手腳無力（程度：煮一人餐都好辛苦)：職業治療師診斷我手做重複性動作快累。執屋9個字需休息5個鐘3個字才回復，手指耐力低。

次要症狀

腹
曾吃粗糧，肚臍上９cm位置頂
曾吃冷物，會覺得肚不舒服地冷
曾喝脫脂奶後好像腹脹或腹瀉

其他
手腳掌出汗，腳板脫皮
陽痿（剝皮香蕉硬度）

醫療紀錄
順勢療法
Sulphur Q1(無幫助)

益生菌、中醫
自行進食3bilion益生菌，明早大便不成形
中藥及針灸改善了一半無力但無進展。中藥改善了腹瀉。

西醫
未曾做大便測試
超聲波發現脂肪肝，照過膽，14年驗出肝酵素高
腸胃科：照胃鏡，有胃炎。現沒有
腦神經內科：做了神經傳導檢查，排除了重症肌無力
Ct腦沒發現
內分泌科：排除了Cushing's syndrome。
精神科：citalopram (hbr) 20mg (無幫助)
照過胸背頸x光

發病過程
約09年9月-11年5月，曾常吃龜苓膏、飲涼茶，以防暗瘡，現回頭看不應吃。1星期4次持續1星期及1星期1於其他時間。手淫：1星期5次持續1星期，1星期3次持續2星期，一星期2次於其他時間
12年9月開始體力少
14年5月開始體力不足嚴重
14年6,7月很疲勞仍勉強上學/班，結果更疲勞
14年9月起經常腹瀉

。

駐院醫生性價比都唔高

仲未死？